沙田反思與721遊行

留守嘅話大家就要幫手諗下金鐘中環有咩位可以be water 同意安全點唔多 好易就會送頭

推撚哂d 721 post 上嚟